盲既都睇得出阿根廷收咗法國錢

老蚋 你收皮啦